鏝無人傷係你地好彩

仲唔多謝人放丁力一馬

魔性既野你撚閪咩

獌狗真係特別低賤

魔性

多謝晒 留手

魔性盡現

無睇波？
楊格一腳踢撚左落去拎埋黃喇

無斷腳已經好比面

d獌輸親就瘋狗症發作

唔係換ibra出黎做咩
批踭批到你地仆街啦

死獌狗真係特別低賤

條友係咪曲㗎

有冇輸都係癲狗黎啦
輸既話就哩喺自己個狗竇吠 贏就躝出黎周街吠周街屙屎屙尿 同佢地隻盧卡古一樣都係弱智賤種狗黎

岩

2大無腦癲狗 魔獸盧卡古 神犬謝拉特

多謝

魔性澎湃

死man 狗輸左就話球證吹錯

獌踢人=魔性澎湃
爽啊

帶頭傷人果2件都唔係到 普巴費蘭尼

有無保辛華gif.

呢2件唔見左 係咪死撚左